垃圾東張西望又賣廣告

痴撚線 教人用念妍方醃雞

遲d可能話秋天喉嚨乾燥 叫人用川貝枇梔膏醃魚蒸黎食

嗯